大學畢業但做緊一份中學學歷要求嘅工

有無巴絲係咁？

年中唔少Pure sci文科撚都係咁

講下自己咩學歷同份工做的咩嘅

愈做愈見唔到希望

有糧出就得啦

我之前都係

我都係

係咁架啦 香港根本冇咁多須要高學歷既職位
大學學位唔CUT反而仲愈開愈多

專業重要過大學學位

乜工